bno1984-1997

1983年至1997年人仕注意
係有你地份！
不過要分段進行
現在需要大力推
推到有人過左去 生活左先 開左先例先
加油！

128

先讓部分人富起來

人多自然煩

如果細個果時無申請到
會唔會有得申請返

其實依家要睇埋父母係咪 CUKC...如果係都可能做到第一批

唔會

如果父係，但過左身，仔會唔會都有？

yes

學住英文先！

畀傳下一代嘅話大部分人應該解決到
淨低嘅 bno 要靠立法改
雙無義士就要靠國際人道救援

only 18- children

1. 2006 年先改制
2. 如果係 restore CUKC with ROA 咁即係當 1983 年轉做 BC…仔女點會無？

如果97前出世 父母冇幫自己申請bno 得張皇冠出世紙嗰啲人 係咪一樣冇希望？

老母有bno 可以等平權 用老母個身份幫自己？但年紀已經唔細

90後bno推

93無BNO係咪可以收皮

係

有又可以點？renew左幾年

如果父母以前幫過英國做野呢

？？？？

後生嗰批應該淨係得bno冇cukc?

雙親cukc 97bno 留名

cukc 係睇本bno 有寫？ 定係睇出生日期？

做咩先
倒垃圾同占士邦好唔架喎